有無人孭住個病生活

你地既生活點
互相鼓勵下

Btw 唔講情緒病
講得太多

食藥 甩頭髮 灰 9呻 食藥 瞓覺 不想動

你係咩事

近視

語言障礙同 濕疹

嚴重濕疹+熱過敏+鼻敏感

又唔係一個病 長期都keep住好多問題
早半年冇咁密時食左半年中藥先生返啲毛仔
上星期發個燒就連埋皮膚病一齊發 又食左好撚多藥又甩頭髮 好灰

生活點

弱聽
成日聽唔到野

濕疹
每晚訓同沖涼個時又痕又辛苦

性無能

嚴重濕疹+鼻敏感+哮喘

類風濕關節炎

語癌

講下對生活既影響

精神病

被診斷係抑鬱症幾年，食極藥都係咁
每日個頭繃緊到function 唔到
日日暈陀陀，複雜小小架工作都做唔來
而家雙失當中，人生已完？

我都係
焦慮抑鬱
我諗主要係藥影響你

其實好正常

我都抑鬱左幾年 行街食飯都可以冇啦啦喊
講真覺得食藥對身體都唔好 我呢方面就幾堅持唔食藥既人 依家過左幾年 好似自自然然冇咁差 當然有時都會灰

未食藥之前已經係咁
清而家病情點？

其實我情緒好穩定，所以我都懷疑過究係咪真抑鬱。
係每日神經線緊到勒勒聲，搞到個人謝晒皮
你冇睇醫生？訓覺都正常？

見社工多 佢地有叫我睇 不過我又係唔肯 因為基本上直接影響到個腦既藥我都唔想食 細個有癲癇醫生要我食2年藥都拒絕左
不過我覺得情緒病都有遺傳.. 我個妹又係咁 佢有睇醫生食藥 同你一樣食到9下9下咁工又揾唔到 好在佢仲係學生 不過遲下都唔知佢點算
我係勁唔穩定 隨時會發癲爆喊 同fd出街會突然跑走失蹤果啲 但都係乜都唔會講 失眠左好多年有時會食藥瞓
真係開始好轉好似係慣左一個人之後 我出左香港年幾 冇固定工作咁hea左2年 好似消化左好多野咁 情緒冇以前咁大起伏 可能只係上左年紀
其實我身體定情緒上既問題都冇同過屋企人講 乜都自己一個人食哂 好辛苦 一個人入手術室既高級毒撚level都達成了

學生一名 覺得自己冇撚用

生飛滋 生左一個星期
好痛

成撚日過敏

食物過敏個d?

腫瘤

塵蟎 仲有少少minor啲嘅

長期內科病 無法根治 係外表係睇唔出 早晚食藥就冇事

我
20 年

切完又生切完又生，屌佢

邊隻性病？

胃病，胃酸倒流，鼻敏感

濕疹病友

點醫？用冷凍？

濕疹+鼻敏感

有無人有psvt?
同以下條link個人一樣，
雖然唔係fatal既心問題，但係完全影響日常生活。因為之前都幾多次係我跳起落地個下就trigger到，所以咩要跳既運動，動作，我都唔敢做…

發作時會不安到極點，好驚好唔返。
另外因為呢個原因，加上環境，我

我又有埋焦慮症

仆街Adhd

你好呀病友
有冇用開藥？

青光眼，三個月返去覆一次診，現時已經好嚴重，其實好驚佢同我講仲惡化左

我都有眼疾

大家，共勉之

你好呀病友，重有冇睇醫生？

I know that feel.
個人會勁sensitive, 小小野都會諗到好差好遠, 好似連鎖效應咁諗咩咩結果會發生, 又鑽牛角尖分析每件事個原因

愈諗愈sad愈想喊....

抑鬱 間唔中諗嘢sad到失控
宜家靠意志控制緊

腎病 兩邊腎計埋得返兩成功能

有語言障礙，睇過語言治療，冇得根治。每日都好孤單，好少人有依種病，每日都好辛苦咁扮正常人生活，條路比一般人崎嶇。屋企人係我唯一生存意志。

好多人以為語言障礙比起其他病好少兒科，但係根本冇人明白 係正常人面前扮正常，當中發生好多誤會、種種既不理解 根本你地就唔會明，不過算啦。

右眼先天性青光眼 得翻一成視力
左眼試過血管閉塞 得返七成視力

死唔去仲做緊文字工作同graphic design

偏頭痛算唔算?一痛會頭暈做唔到嘢

我都淨係希望唔好惡化

一樣眼疾

Same here
已經做返野

皮膚病慘你十倍

試過全身比針吉嘅感覺未呀？試過痕到訓唔到未呀？
試過手腳伸唔到直未呀？

眼得返兩成視力

想自殺算 醫咗十年都醫唔好，根本冇希望 冇得救

有無做野

讀緊書 冇做

濕疹

濕疹算唔算

食飽即痾

令我適應各種廁所

有無影響

Pish

痛風好撚慘 突然腫到豬閪

我都識個朋友痛風
不過佢真係餐餐食肉

做咩手術？

會唔會有大件事

Why???

免疫系統失調
十幾年來 不停攻擊自己隻眼
間唔中會自己發炎
狂滴類固醇
禁住唔好發得咁勁
個角膜發炎發到薄左一半
成日要請假去睇眼科
成日比老闆質
成日發炎發到做唔到野 等死咁

初時我以爲生活習慣 同壓力大搞到咁 因為細個冇事既
係近排先知 有個同父異母既細妹
都係單眼發炎 都要滴類固醇
先知呢個係遺傳病

近來睇中醫 佢話有得斷尾
針灸加日日食中藥
有好轉跡象
宜家成二個月冇發過
但睇左我成三萬幾蚊
希望可以好返啦

我有朋友好的番，想唔想試下？

角膜變左形
好唔返

唉 唔好講了

薄左姐 仲未影響視力
係冇得做laser 同要小心d

我薄左同尖左
影響視力同好唔返

中醫

藥聽
但冇帶 hearing aid!!

［member］一邊耳失聰，濕疹，深近視 而家仲有胃病[/member]

脂肪過多症

可以試咩

巴打 咩事搞到咁大獲

巴打咁你宜家咩狀況？
我都聽我個眼科醫生講 有個15歲case 又係失調 全身流血
隻眼發炎發到淨係見到光

我上網搵 免疫系統失調 針灸 中醫
淨係搵到果一個
我當時真係灰撚到想自殺咁濟
（我係接近一個星期發一次 控制唔果到時 要格日睇眼科 ）
果一刻己經係多多錢比 唔比同死人冇分別
我見佢醫到好多免疫系統失調病 都醫到 所以仆到去

一係就天生 一係就捽眼捽成咁
我應該係後者

發炎係醫到的

唔知呀 我個眼科醫生 淨係講有個case 差過我好多 眼角膜花哂 淨係見到光

近視加鼻敏感

牛皮癬 胃病（間中會胃漲）白頭髮

免疫系統病
血小板有問題

會點架

這個病 叫 碎易動情

唉
脊椎側彎

血小板低嘅話 好容易瘀
嚴重嘅會內出血 流血不止
不過我慶幸遇到好醫生
同個病一齊生活咗6年幾喇

痴線

咁咪會成日痛

痛就唔係痛...但心理創傷..
個病搞到個人冇晒自信
有好多露身既活動好似游水 做gym都唔夠膽玩
平時著衫要著多件外套/冷衫...因為怕比人見到
連怕拖都唔敢...怕第時女朋友介意

玻璃心左少少

食好多肉

其實我每日都好驚
擔心仲有一日比人發現

1000散光

腸病，克隆氏症，日日食藥

Cancer

強迫症
有好多執念，內心永遠停不住既胡思亂想，好影響工作，會特別驚大意做錯，所以做野好慢 ，慢工出細貨

有冇諗過真係你自己能力問題 晤關強迫症事

巴打有冇試下戒口？戒gluten同糖 有咁清得咁清
我本身都係超嚴重濕疹，戒左2個星期到好返8成

其實你明唔明咩叫ocd

有無睇醫生

無呀，網上大部分patient都話食藥無咩用，用自己意志力有時仲有效 有啲灰

其實唔係發生咗好耐，兩年前先開始有ocd，都唔理解係咩原因引起，不過果年有一段時間自覺有些少抑鬱症，一到夜晚全屋關燈後會特別唔開心，係個mood好down，可以無緣無故流眼淚。而家諗番起都覺得果陣既自己有啲恐怖。

窮

點解大家都慘 偏偏仲要鬥

我都好易唔開心
太多野諗
巴打互相加油丫

多野諗可以揾人傾下
唔好收收埋埋 所以你先咁易唔開心

我職業唔係跟大路
咁個個都返全職
又會話我應該都跟世俗
我又唔想

咁你本身中唔中意個職業先
人工夠你洗費咖嘛？

你依家period準唔準
我之前幾個月先一次m 都以為自己係
但我又無肥到 又唔多毛
醫生都話我唔係 之後睇中醫調理返依家一個月一次

勉強夠我自己咋
未俾到家用
因為我學緊兩樣野
同每星期睇醫生
咁屋企人好好都冇迫我
仲叫我放鬆
但其實我都有少少唔開心

睇咩醫生 情緒病？
如果你屋企人迫你比家用/比說話你聽
我諗你一定唔開心到爆
所以你屋企人其實好好
你係因為你屋企人太好所以好慚愧？
其實你屋企人都係想你開心姐
你開心 錢對佢地黎講算得係啲咩

佢哋仲叫我叫我唔駛急住做野
因為我係nine囡
屋企唔等我開飯喎
其實佢哋真係好錫我
我一自己緊張就生瘡、失眠、肚疴
一生瘡樣衰又會更唔開心咁

我係焦慮撚啊

會唔會少少野就自己發到我大黎諗？
我成日都係咁

我都有生瘡 的確會影響自尊心同無自信
你下次緊張個陣試下深呼吸呀 要深呼吸起碼2分鐘！

仲會好易燥底tim
最近心情唔好係因為覺得boss 整嘅excel啲顏色好核突
我見到改得好燥
其實明明就好少事
但我就cake住喺到燥

我會試下嫁喇！

早幾年係疑病
而家係純粹無啦啦會發作
同埋要keep住食藥

俾個男仔知就

我都會好易燥
個心好似著緊火咁 會越黎越敏感同忟
依家天氣咁熱有時都想屌個天
btw 加油呀絲打 你燥底同唔開心個陣一定要揾野發洩

好又好鬼怕熱
一熱又燥同冇心機做野

點解越講越似咁同你
好衰嫁

等我得閒同你哋吹多啲水先

情緒病好撚煩

我又未係咁嚴重
不過你有咩都可以同我講嫁

到好困身個時會徹底破壞你既生活
已經有左七年
講都唔知由邊度講起

咁。。。
點呀老友

好左好多啦不過
由廢青到返番工有返正常生活
平時要戒口同做多d運動
下一步就溝女

戒咩口？
加油，溝成功

戒奶茶咖啡因為容易焦慮
之前眼有事而家叫settle左
下星期返新工希望一切順利
生活重上軌道

我都返左一日新工

哎呀！我都有飲咖啡奶茶

乜咁岩
你無特別反應咪得
我飲親都緊張
飲檸茶就無事
所以而家轉左

飲完又冇特別勁左喎
晚安

強直性瘠椎炎 無得根治
以前最嚴重試過痛到係床想轉身都轉唔到 床又落唔到
依家叫好左好多 係落雨潮濕同行得耐/坐得耐會痛
已自己停藥幾年

單思病
絕症 無藥可救

有冇人有epilepsy/癲癇/發羊吊

早晨
新嘅一日
仲未死得
加油

靚女

冇食西藥就冇period 本身小肥底keep住做運動多毛 絲打有冇介紹

唔靚嫁

相思病

明知相思苦
何必苦相思

做咩呀

又係你
無呀睇下仲有無人講

要戴con戴埋下半世

我都係
成日失眠，唉

身體方面
懷疑自己遺傳糖尿 但仲未捨得睇醫生
淋巴應該都有事 食極唔肥 & 身體唔同地方有肉瘤
出面睇睇唔出 唔會痛 有時係油脂瘤 可以擠到出野
有時係普通肉瘤
皮膚差 唔知係咪濕疹 唔痕唔痛 但有紅班 要成日搽藥膏

精神方面
抑鬱

今年25 仲未死得 算係咁

胃病

哈 原來我都好弱咋喎 仲成日怨個天。

遠視散光450幾 右眼有弱視 戴咗眼鏡如果單起右手都係睇唔清啲嘢

細個有哮喘差啲病死 好好彩嗰陣急症無宜家咁多人同醫生喺晒度 如果唔係我都打唔到呢個回覆 不過宜家好返

腰部有個位隱裂 好似話都幾多人有 但我咁後生就出現裂縫就好麻煩 宜家條腰成日痛 企得耐都唔得

對腳好易拗柴 拗咗三四十次癡撚線 不過好多都係拗完就無feel繼續行繼續跑。

原來我啲嘢都幾小家

仔定女？

孭住個性病

睇到嘢咪好

多謝大家回覆
起碼令我知道唔係得我一個

你個d都幾濕滯

巴打你近況點啊

還好 失業中

留名

內分泌系統同心臟都少少唔妥

懷疑自己係，但幾年前check 過指標正常，但轉第二個醫生睇佢都估我係呢個病，所以即將再check

氣管敏感

濕疹 鼻敏感 輕微地中海貧血

情緒問題
其他既唔敢諗

腎小球炎

之前返緊咩工？
不如留個tg之類傾下計？

damn123

鼻敏感同慢性扁桃腺炎

個慢性扁桃腺炎成年幾啦。食緊中藥，仲係好唔返
一發作就發漲，瞓唔到。周身痛，頸d淋巴腫起一粒粒，按落去勁痛。個人勁攰做唔到野

胃脹，兩年
食完嘢就頂住，頂到想嘔，去玩都無心機玩
搞搞吓開始唔想出街，驚喺街嘔，喺人多地方會焦慮
本身個人好敏感，其實喺街嘔又點，
兩年嚟因為呢個病，避免左好多同朋友玩嘅場合
話好唔舒服又唔係，但成日胃脹胃痛，去唔到100%狀態

鼻竇炎

之前做完腸既手術，而家後遺症出現，今年因為腸塞入過3次醫院，介埋差唔多成個月冇返工...

夾

情緒病/精神病
唉，救命，唔知關唔關停左藥事，呢排差不多晚晚都發惡夢，個腦勁攰，仲要係次次d夢內容都勁騎呢，岩岩又俾個惡夢嚇醒左，個頭超痛，救命

眼睛視雪、重影、耳鳴、腦鳴、眼窩漲、鼻敏感

我血小板低 長期食類固醇

Lm

有無人同我一樣訓覺做唔到一覺天光
成日狂醒（醒果下唔知點解個身唔係幾自在，好自然地一定要轉一轉身或轉一轉pose， 轉完pose會好快訓得著（因為醒果時又唔算全清醒狀態）
但係無幾耐之後又醒又要轉pose又好快訓返， 無限loop,成日訓完好似無訓咁
求良方

又推返上黎

我唔比佢沉底